聽日係咪可以扮冇野咁繼續返工？

如題